習總同侵侵 邊個高明d

感覺習總好似深不可測咁

習總
侵侵

但係侵侵打貿易戰好似都幾成功，係財技又略勝

習陰濕
侵大膽

開始追平 大家分析下，講下點解

侵比人感覺好似痴線佬，但其實暗中都策劃好多野，唔係咁表面